人愈大愈鐘意狗

之前好鍾意貓 覺得佢地好靚好得意 有時佢唔同你玩/唔so你 你望住佢都好開心

但依家個人大咗 反而覺得狗仔先可愛 個樣傻下傻下 但好熱情忠心

可能細個個時覺得狗仔既熱情太易得到 所以冇咁珍惜佢地

我自己性格都似狗

啲貓好高竇

隻狗會當主人係世界嘅全部

女朋友=🐱
朋友=🐶

我個隻好似貓

我想隻🐶仔

我想全部都🐶仔

屌你老母

希望有人愛我依隻狗仔

掉番轉，人愈大愈鍾意貓

入來就係想睇呢幅 gif

因為人越大 覺得佢越似自己

狗仲忠心過人

真

IT狗？

🐶🐶

狗仔真係好可愛既動物

不了

IT狗又忠心又傻下傻下

太樣衰不了